（最新數字）政府欺騙市民，1.30局部封關後中囯人入境仍然有近2萬

內地旅客入境：19555

source：

邊撚到減咗7成？

機場成萬人

啲支那人可唔可以有骨氣啲

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

——————————————

工欲善其事必先利其器，你又入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

日日俾支那狗中出

沈旭暉：

政府偽封關成效：官方數字，內地遊客入境減少只有29.6%，已包括新年後的正常下跌

兩日前官台堅稱會大減八成，仲話學者魚目混珠。林鄭可唔可以一陣解釋吓？

前2日有24000-28000

邊到減7成呀

難民潮

邊有呃你，都無話封曬，
叫你唔好係後門同則門入，
去返正門入咋嘛

你截左一條路人地咪擁晒去第二條路落黎

咪當人傻先得架

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

呃鬼食豆腐

另一樣擔心嘅嘢
一個掃十盒口罩已經冇咗一千萬個口罩。。。
根本有自由行就冇可能夠口罩

推

政府繼續呃鳩市民

呼籲佢地去南邊圍村啦！

对付新型肺炎，关键竟然在香港元朗南边围村！

据说元朗南边围村人比普遍香港人强壮，更能抵抗新型肺炎，原来秘密就在村内！

南边围村是多姓氏族群，所以强壮的原因并非血统，而是另一样东西！猜到了吗？就是这样，水源！南边围村水源比香港其他地区独特，水内含有多种对生物有益的抗原，植物吸收来自土壤中的水分，当区植物的生命力也特别强。而植物每朝的露水，经过挥发，水份带同植物养分回归大气，当地居民吸入了这些空气，身体自然便强壮起来！

各位读者，不妨去亲身体验村内清新无比的空气，即使脱下口罩，也不怕被病毒入侵感染，此乃真实的体验！

#认同请转发，分享是美德，好人一生平安。

發動技能：呃神騙鬼之術

10日後要爆發啦,BOOM

Push

反正政府唔會認數, 當做SHOW

!!!!!!

減八成
原來係減到八成
咁幾時減超過十成

唔好睇少香港居民個數字
果13萬支那返黎既人都係好危險

有 0.5% 既人係隱形患者已經好危險

仆街 機場點會有咁撚多

其實果13萬仲恐怖

又呃9人

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

2萬真係好少人啦

咁13萬唔一定係支那返黎
但2萬就一定係從支那入黎

冇事鬧暴徒, 有事香港醫

鞭柒佢老母屍啦

不如留名等睇幾時爆大鑊+爆動算啦

CLS

玩撚完

下次就入境改番數據嫁啦

.武漢大軍壓境

報咗媒體？不過我諗佢哋識mon po

其實今時今日仲點會信港共

支持醫護罷工

頭先已經講過

1. 大把大陸人有未用嘅香港簽注,
仲有深圳人嘅一簽多行可以個個禮拜黎,
而家大陸只係停申請新簽注,
手頭上未過期簽注同一簽多行簽注仍然可以繼續落黎
而澳門係無一簽多行簽注!

2. 只要有香港出發去第三國機票,(只係需要出示行程單極易偽造)
就可以用大陸護照停留香港7日

3. 其實湖北人可以繼續經香港轉機唔入境,
睇報紙講琴晚曼谷返香港班機,
班湖北人被拒入境並唔係遣返曼谷,
係由香港安排專車免費車佢地去深圳陸路口岸,
班湖北人車費都慳返,
但台灣政府係直接連轉機同入境都唔俾

林奠講大話咩少8成正仆街!

你搞錯左d野，事實上內地訪客係減少左
24號36,705
30號19,555

但係呢班仆街大陸人一早有晒香港身份証呀
香港居民由深圳灣返香港多左成萬人呀

睇多幾日，由26號開始就好多"香港居民"由深圳灣返香港
有無咁多香港居民呀!!

香港居民13萬等攬炒

你不如睇下13萬邊度入境先?

得機場同啟德有機會唔係咋
其他都係大陸關
機場返都可以係大陸上機

pish記者會問

有骨氣就唔叫支那狗啦

成8萬幾9萬都係大陸返
條柒婆仲講緊自己做得好有效

有公佈數字, 咁都叫[政府欺騙市民]?

唔割 不過唔好再用"內地"啦